職業訓練局(VTC)就青年學院同學逝世事件的公開信

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

等睇查案撚衝出嚟話cctv係偽造

連佢班朋友都係假架
你識閪咩

其實原本單野唔查已經係核彈
全裸女浮屍 無可疑 第二日就火化
唔需要任何解釋已經令人聯想到係被自殺甚至姦殺 如實陳述就夠
但係你哋係都要畫蛇添足越查越柒仲有風水撚報夢撚膠化成件事
真係屌哂你哋老母